多國議員成立聯盟 旨在推動集體對中國採取更強硬政策

【Now新聞台】來自八個國家和歐盟的十多名國會議員組成「對華政策跨國議會聯盟」，旨在推動各國政府集體對中國採取更強硬政策，關注包括香港等問題。

這十九名國會議員，來自美國、加拿大、英國、德國、挪威、瑞典、澳洲和日本八個國家及歐洲議會。

發起人是英國保守黨前主席施志安，他說全球商界都應該關注對華政策跨國議會聯盟關注的議題。他特別提到滙豐銀行公開支持中國推行港區國安法，指滙豐銀行的舉動「令人震驚」，他說多國議員對加入聯盟反應踴躍，尤其是瑞典和德國，反映中國真正已令不少人擔心。

醒覺左，要一齊揾中共追數？

風起了

通識可以出條支那促成政治全球化

百國聯軍力量開始形成 香港人要頂撚住

利多於幣

滙豐仆街啦今次
兩邊唔係人

中共成日逼d企業跪真係好賤

一係好似facebook咁歸邊，一係步李嘉誠後塵

網頁都整埋

對華政策跨國議會聯盟

請follow
國際戰線將會比2019更激烈

德國照舊食兩家茶禮

睇左 Twitter 條片, 好似唔係想像中咁企圖整死中共喎

呢個睇落幾powerful, 全球圍堵，支那有排受⋯⋯

由維護固有秩序開始

Push